【On9 IQ題】 求連登ching秒

動物園裏面， 大象個鼻係全部動物中最長，咁第二長嘅係邊隻動物?

小象

個鼻第2長嘅大象

屌你老母

另一隻大象

啱咗

話明係on9 iq題 唔好咁認真諗

留意返，除左屌你老母個留言，冇一個係認真